{
    "1 to 3 days":"1~3天",
    "16 to 30 days":"16~30天",
    "30 days more":"30天以上",
    "4 to 7 days":"4~7天",
    "8 to 15 days":"8~15天",
    "Abandon":"捨棄",
    "Abnormal inspection":"門店考評巡檢項異常",
    "About show":"StoreVue 為研華智誠旗下的智慧零售品牌，專注於提供連鎖門店智慧解決方案。StoreVue 提供雲端軟體服務並搭載研華科技之硬體方案，讓零售門店業者可以同時享受到彈性的 SaaS 服務以及高效能的硬體規格。",
    "Account":"帳戶名稱",
    "Account all stores":"當前帳戶下全部門店",
    "Account permission":"沒有服務權限，請聯繫管理員",
    "Add Attachment":"加入附件",
    "Add Content or Picture":"增加內容",
    "Add Signature or photo":"簽名或拍照",
    "AddLabelLimit":"最多添加20個標籤",
    "AddStar":"新增",
    "AddTag":"新增標籤",
    "AddTagError":"添加標籤失敗",
    "Adding":"追加",
    "Agree":"同意",
    "Album picture":"相簿圖片",
    "Album video":"相簿影片",
    "Alipay":"支付寶",
    "All":"全部",
    "All average score":"所有平均分",
    "All closed":"全部結案",
    "All compliance rate":"所有達標率",
    "All customers":"所有顧客",
    "All event items":"全部事件項目",
    "All events":"全部事件",
    "All not-compliance rate":"所有未達標率",
    "All select":"全選",
    "All stores":"全部門店",
    "All table":"全部巡檢表",
    "Alphabet list":"門店名稱",
    "Analysis":"分析",
    "Analysis event":"事件處理",
    "Analysis filter":"統計條件",
    "Analysis mode":"統計模式",
    "Analysis patrol":"巡店考評",
    "Analysis record":"巡檢人員",
    "Analysis store":"單店分析",
    "App version":"版本 ",
    "Approve":"簽核",
    "Approve Comment":"簽核意見",
    "Approve Description":"請輸入備註",
    "Approve Finish":"已完成",
    "Approve Processing":"處理中",
    "Approve Reject":"駁回",
    "Approve Submit":"送出簽核",
    "Approve Submitter":"送出人",
    "Approve Success":"簽核通過",
    "Approve Withdraw":"撤回",
    "Approve setting":"簽核類",
    "Approved":"已簽核",
    "Approved copy":"副本通知",
    "Approves placeholder":"請輸入門店、巡檢表或送出人名稱",
    "Approving":"進行中",
    "Ascending brief":"正序",
    "Ascending order":"正序",
    "Attachment":"附件",
    "Attachment area":"附件區",
    "Audio Limit":"最多支持5個語音",
    "Audio is Too Short":"聲音訊息過短",
    "Auditor":"處理人",
    "Auditor comments":"處理意見",
    "Authorize set":"請在系統設置裏打開",
    "Average closure rate":"平均結案率",
    "Average inspection score":"考評平均分數",
    "Average patrol score":"巡檢平均得分: ",
    "Back present":"回到當前時間",
    "Best patrol completion TOP5":"巡檢完成最優TOP5",
    "Best region TOP5":"表現最佳區域TOP5",
    "Black list":"黑名單",
    "By clicking button":"方式二:點擊右下方按鈕創建",
    "By taking screenshot":"方式一:通過視頻截圖創建",
    "CC to":"已將不合格項抄送至",
    "Camera":"照相機",
    "Cancel":"取消",
    "Cancel Approve":"取消簽核",
    "Cancel Approve Confirm":"確定取消簽核嗎?",
    "Capture":"截取",
    "Capture fail":"截圖失敗",
    "Cash":"現金",
    "Change photo":"更換照片",
    "Check error":"帳戶或密碼錯誤,請重試",
    "Checked in":"已簽到",
    "Checked in Distance":"簽到距離",
    "Checked in Duration":"巡檢花費時間",
    "Checked in Info":"簽到資訊",
    "Checked in Time":"簽到時間",
    "Choose from library":"從手機相簿選擇",
    "Clear":"清空",
    "Clear all notice":"是否刪除全部消息?",
    "Clear notify":"清空消息通知",
    "Clear notify prompt":"確認要清空消息通知?",
    "Click collapse":"點擊收起",
    "Close description":"確定結案已選取的事件?",
    "Close prompt":"確定全部結案?",
    "Closed":"已結案",
    "Closed events":"今日結案事件",
    "Closed items":"已結案",
    "Closing":"結案",
    "Cloud day":"多雲(日)",
    "Cloud night":"多雲(夜)",
    "Cold":"寒冷",
    "Collapse details":"收起詳情",
    "Column average":"平均分",
    "Column name":"名稱",
    "Column times":"次數",
    "Comment Pick memo":"備註標籤",
    "Comment Pick photo":"選擇圖片",
    "Comment Pick video":"選擇影片",
    "Comment Take photo":"拍攝圖片",
    "Comment Take video":"拍攝影片",
    "Completion rate":"完成率",
    "Compliance label":"已達標",
    "Compliance rate":"達標率",
    "Compliance score":"達標分數: ",
    "Concern":"關注",
    "Confirm":"確認",
    "Confirm LogOut":"確認要「登出」系統嗎?",
    "Confirm search":"確認搜尋",
    "Confirm summary":"確認總結",
    "Connect fail":"設備連接異常，播放失敗",
    "Copy to":"副本通知",
    "Count":"個",
    "Count Down":"倒數",
    "Country":"國家/地區",
    "Create":"建立",
    "Create date":"創建日期",
    "Create feedbacks":"點擊右下方按鈕，創建回饋意見",
    "Create issue":"新建問題",
    "Create problem":"建立問題",
    "Creating":"建立中...",
    "Custom time":"自定義時間",
    "Custom weather":"自定義天氣",
    "Customer":"來客",
    "Customer Group":"顧客身份",
    "Customer analysis":"註冊顧客統計",
    "Customer compose":"客層分析",
    "Customer type":"顧客類型",
    "Customer visit date":"顧客到店日期",
    "Customer visit frequency":"到訪間隔天數分布",
    "Customer visit times":"顧客到本店次數",
    "Customer visit total":"累計到店次數",
    "Customer visit trend":"到店趨勢",
    "CustomerCard":"卡號",
    "CustomerDetail":"顧客詳情",
    "CustomerName":"姓名/昵稱",
    "Daily patrol":"日常巡店",
    "Dangerous":"立即督導",
    "DashPlayer error":"播放影片失敗，錯誤碼: ",
    "Date selection":"日期選擇",
    "Date time":"日期時間",
    "Days":"天",
    "Default service":"請選擇預設啟動服務",
    "Delete":"刪除",
    "Delete attachment confirm":"確認刪除附件?",
    "Delete attachment description":"確認刪除圖片或PDF?",
    "Delete attachment title":"刪除附件",
    "Delete feedback":"刪除問題回饋項",
    "Delete notify":"刪除消息",
    "Delete notify prompt":"確認要刪除此消息?",
    "Delete signature description":"確認刪除簽名或相片?",
    "Delete signature title":"刪除簽名",
    "Descending brief":"倒序",
    "Descending order":"倒序",
    "Description":"描述",
    "Detail":"詳情",
    "Detect face error":"人臉區域檢測失敗，請稍後再試",
    "Detected faces":"已為您篩選出符合註冊的人臉，請選擇",
    "Device connection limit":"設備連接數超限",
    "Device offline":"設備離線，播放失敗",
    "Dialog cancel":"忽略",
    "Dialog update":"立即升級",
    "Distance nearby":"%{key}公里以內其他門店",
    "Do Right Now":"請立刻改善",
    "Done":"已處理",
    "Download":"下載",
    "Download failed":"下載失敗，請重新嘗試",
    "Download head":"下載中，",
    "Download tail":"已下載",
    "Downloading":"正在下載中...",
    "Duration inspect":"%{key}天內巡店門店",
    "Edit":"編輯",
    "Edit information":"更改個人資料",
    "Email":"郵箱地址",
    "Email detail":"StoreVue巡檢報告詳情:",
    "Email error":"郵箱有誤，請再次確認",
    "Email subject":"StoreVue巡檢報告",
    "Employee":"員工",
    "Employee email":"E-mail",
    "Employee id":"工號",
    "Employee job":"職位",
    "Employee store":"所屬門店",
    "Empty Sunday":"只保留最近1周消息,請在交易巡視查看全部消息",
    "Empty email":"郵箱地址不能為空!",
    "Empty event":"該搜尋區間無資料",
    "Empty overdue":"最近無巡店記錄",
    "Empty store":"暫無門店",
    "End time":"結束時間",
    "Enter account":"請輸入帳號",
    "Enter email":"請輸入郵箱，StoreVue將發送重設密碼連結",
    "Enter info":"請輸入信息",
    "Enter inspection name":"請輸入巡檢項名稱",
    "Enter password":"請輸入密碼",
    "Enter search content":"請輸入搜尋内容",
    "Enter store name":"請輸入門店名稱",
    "Error":"失敗",
    "Evaluation rate":"考評達標率",
    "Evaluation times":"評估次數",
    "Event":"事件",
    "Event Description":"問題描述",
    "Event all":"全部",
    "Event cell done":"已處理%{key}項",
    "Event cell reject":"退件%{key}項",
    "Event cell unhandled":"待處理%{key}項",
    "Event center":"事件管理",
    "Event closed store":"已結案門店",
    "Event closure rate":"已結案",
    "Event counts":"事件總數",
    "Event detail":"事件詳情",
    "Event details":"事件詳情",
    "Event done":"已處理",
    "Event done count":"已處理",
    "Event done store":"已處理門店",
    "Event filter":"事件篩選",
    "Event handle failure":"失敗",
    "Event handle success":"成功",
    "Event header":"事件",
    "Event overview":"事件概況",
    "Event pending":"未處理",
    "Event pending count":"未處理(含退件)",
    "Event recent":"我近期巡檢",
    "Event searching":"事件查詢",
    "Event setting":"事件類",
    "Event source":"事件來源",
    "Event statistics":"事件統計",
    "Event status":"事件處理狀態",
    "Event title":"問題名稱",
    "Event unhandled store":"待處理門店",
    "Events":"事件",
    "Events placeholder":"請輸入事件或創建人名稱",
    "Excellent":"優秀",
    "Exit app":"再按一次返回鍵退出StoreVue",
    "Exit feedback description":"請點擊“問題描述”按鈕完成附件保存。確認退出嗎?",
    "Exit feedback title":"退出問題回饋",
    "Exit inspection":"退出巡檢",
    "Ezviz dialog body":"請聯繫設備所有者獲取密碼進行查看(密碼區分大小寫)。",
    "Ezviz dialog head":"請輸入視頻密碼",
    "Ezviz dialog tail":"初始密碼為機身標籤上的驗證碼",
    "EzvizPlayer error":"播放影片失敗，錯誤碼：",
    "Failed":"不合格",
    "Feed":"動態",
    "Feedback delete":"確定要「删除」問題回饋嗎?",
    "Feedback project":"問題回饋項",
    "Feedbacks":"問題回饋",
    "Filter":"篩選",
    "Filter change":"變更統計條件",
    "Filter chosen":"已選擇: ",
    "Filter none":"無匹配數據，請重新選擇",
    "Filter select":"%{number}個%{type}",
    "Finish":"完成",
    "Fold":"收起",
    "Forgot password":"忘記密碼",
    "Fri":"周五",
    "FriDay":"五",
    "Frost":"霧",
    "Function":"功能",
    "GPS Locating":"GPS定位中...",
    "GPS error":"GPS定位失敗",
    "GPS locate":"GPS定位",
    "GPS locating":"GPS定位中",
    "General":"一般",
    "Get store empty":"無門店權限，請聯繫管理員開通!",
    "Get store error":"獲取門店信息失敗，請重新嘗試!",
    "Give advices":"請輸入巡檢建議",
    "Give sign":"請簽名後再嘗試提交",
    "Good":"良好",
    "Group performance":"單組是否合格",
    "Group select":"群組選擇",
    "HD":"高清",
    "Handling":"處理",
    "Head select":"選取",
    "Header back":"返回",
    "Highest":"最高: ",
    "Historical issue":"已創建問題",
    "History":"歷史搜索",
    "Hot":"炎熱",
    "Ignore confirm":"忽略後不可恢復，是否忽略？",
    "Ignored":"已忽略",
    "Ignored Items":"忽略問題",
    "Image Limit":"最多允許上傳10個附件",
    "Improve":"待改善",
    "Improvement advices":"巡檢建議",
    "Inapplicable":"不適用",
    "Inapplicable items":"不適用項",
    "Incomplete items":"巡檢項尚未完成評估，是否繼續?",
    "Input Content or Picture":"請輸入內容或照片",
    "Input Message":"請輸入訊息",
    "Input Text":"請輸入文字",
    "Inspection date":"巡檢日期: %{key}",
    "Inspection details":"巡檢項詳情",
    "Inspection event":"巡檢事件",
    "Inspection failed":"獲取巡檢表失敗",
    "Inspection failure":"送出報告失敗",
    "Inspection finish":"完成巡檢",
    "Inspection handled":"已完成巡檢",
    "Inspection item event":"巡檢項事件",
    "Inspection list":"巡檢表: %{key}",
    "Inspection points":"巡檢得分: %{key}",
    "Inspection result":"巡檢結果: %{key}",
    "Inspection score":"本次得分:",
    "Inspection start":"開始巡檢",
    "Inspection success":"送出報告成功",
    "Inspection table":"巡檢表",
    "Inspection time":"任務時間: ",
    "Inspection times":"巡檢次數",
    "Inspection type":"巡檢方式: %{key}",
    "Inspection unhandled":"尚未巡檢%{key}項",
    "Inspector":"巡檢人: %{key}",
    "Insufficient memory":"記憶體空間不足",
    "Invalid device":"無效設備",
    "Invalid email":"郵箱地址不合法",
    "Invalid query time":"起始時間不得大於結束時間",
    "Invalid title":"問題名稱不能為空",
    "Item":"項",
    "Items":"項目",
    "Jumping":"即將跳轉...",
    "Keyword":"關鍵字搜索",
    "LD":"流暢",
    "Label":"標籤:",
    "Label signature or photo":"加入簽名",
    "Last three days":"最近3天",
    "Last two weeks":"最近2周",
    "Last visit brand":"最近到品牌門店歷史記錄",
    "Last visit store":"最近到門店歷史記錄",
    "Last visiting time":"上次到店時間:",
    "Last week":"最近1周",
    "Latest version":"當前已是最新版本",
    "Link sent":"StoreVue已經將",
    "Link sent success":"重設密碼連結發送至您的郵箱",
    "Load fail":"載入失敗",
    "Loading":"載入中...",
    "Loading account":"正在登錄...",
    "Loading data":"正在加載數據中...",
    "Locate empty":"您當前位置暫無門店",
    "Locate error":"門店定位失敗",
    "Locate refresh":"無法簽到,點擊刷新",
    "Locate store":"最近門店",
    "Location no store":"附近暫無門店",
    "Log out":"登出",
    "LogOut title":"登出系統",
    "Login again":"重新登入",
    "Login error":"網路異常,請檢查網路連接",
    "Login in":"登入中",
    "Lowest":"最低: ",
    "Main services":"主要服務",
    "Managed stores":"管轄門店: %{key}家",
    "Max attachments":"影像圖片最多支持插入10個",
    "Max connection":"設備連接數超限",
    "Max query time":"最長搜索時間為三個月,起始時間不得大於結束時間",
    "MaxSign tips":"最多支持四個簽名",
    "Member":"會員",
    "Memo Required Unfinished prompt":"尚有備註必填項目未完成",
    "Microphone":"麥克風",
    "Minutes ago":"分鐘前",
    "Missing items":"缺失項目",
    "Missing record":"最近事件",
    "Mode Select":"選擇模式",
    "Mode type":"報表類型",
    "Modify":"修改",
    "Modify Report":"點擊進入編輯報告",
    "Mon":"周一",
    "MonDay":"一",
    "Monitor":"監控",
    "Month":"月",
    "Month format":"yyyy年MM月",
    "My events":"我的事件",
    "Mystery":"神秘客",
    "Na cameras inspect":"巡檢項未綁定攝影機",
    "Nearby store":"附近門店",
    "Neet Qustion":"請輸入問題反饋名稱",
    "Neet Resource":"請加入内容或照片",
    "Network error":"網路異常,請檢查網路連接",
    "New":"新版本",
    "New Statistics":"新增",
    "New events":"今日新增事件",
    "New version":"發現新版本",
    "Next":"下一步",
    "Next Auditor":"下一級處理人",
    "Next Time Notice":"下次要注意",
    "No Items":"門店尚未添加巡檢項",
    "No Permission":"無巡檢訪問權限",
    "No Store":"無門店資料",
    "No Stores":"附近暫無門店",
    "No approved":"暫無審核任務",
    "No cameras":"當前門店未綁定攝影機",
    "No checked":"暫無點檢任務",
    "No data":"暫無數據",
    "No detail":"當前巡檢項無描述信息...",
    "No events":"暫無事件",
    "No further":"已全部顯示，暫無更多信息",
    "No inspection":"暫無待巡檢項",
    "No notice":"暫無通知",
    "No optimal":"暫無優選事件",
    "No patrolled":"暫無巡檢任務",
    "No recently":"無瀏覽歷史",
    "No record file":"回放時間段無影片",
    "No reports":"暫無數據",
    "No stores":"當前帳戶,未添加關注",
    "No video source":"設備無串流源",
    "Non-compliance rate":"未達標率",
    "None select":"取消全選",
    "Not inspected stores":"未巡檢門店",
    "Not-compliance label":"未達標",
    "Notable items":"重點關注項",
    "Notification":"切換品牌查看最新通知?",
    "Notification new":"新消息通知",
    "Notification setting":"新消息設置",
    "Notifications":"消息",
    "Notify config error":"獲取推送信息失敗",
    "Notify email":"新密碼寄至信箱。",
    "Notify email error":"密碼寄送失敗,請重試!",
    "Notify email success":"新密碼已寄至指定郵箱!",
    "Number of Pending Events TOP5":"待處理事件數量排序TOP5",
    "Offline device":"設備離線，播放失敗",
    "Onsite patrol":"現場巡檢",
    "Onsite reports":"現場巡檢報告",
    "Onsite shortening":"現場巡檢",
    "Open locate":"請在系統設置裏打開您的位置",
    "Operation":"操作",
    "Order by status":"按總評建議排序",
    "Order by time":"按時間排序",
    "Original photo":"原圖預覽區",
    "Other":"其他",
    "Outstanding events":"優選事件",
    "OverSize_4MB":"檔案大小不可超過4MB",
    "Overall summary":"巡檢總評",
    "Overcast":"陰天",
    "Overdue closed":"逾期",
    "Overdue store":"最近巡店",
    "Overdue time":"結案時間",
    "Pass":"合格",
    "Password":"密碼",
    "Patrol":"門店",
    "Patrol Sign in":"簽到",
    "Patrol Signing":"簽到中,請等待",
    "Patrol advise":"備註",
    "Patrol all":"全部(%{key})",
    "Patrol category":"巡檢類別",
    "Patrol commented":"已評論",
    "Patrol commented Required":"備註必填",
    "Patrol completion rankings":"巡店完成率TOP5",
    "Patrol detail":"詳情",
    "Patrol ignore":"略過(%{key})",
    "Patrol missing":"待改善(%{key})",
    "Patrol overview evaluation":"巡店考評概況",
    "Patrol project":"本次巡檢項目",
    "Patrol report filter":"巡檢報告篩選",
    "Patrol score":"巡檢評分",
    "Patrol skip":"略過",
    "Patrol statistics":"巡店統計",
    "Patrol submit":"確定送出報告嗎？",
    "Patrol task":"巡店任務",
    "Patrol time":"巡檢時間",
    "Patrol tips":"系統顯示近15天內巡店任務，請按時執行巡檢",
    "Patrol unhandled":"查看未評項目",
    "Patroll setting":"巡檢任務類",
    "Payment":"支付方式",
    "Pending":"未處理",
    "Pending event":"未處理事件",
    "People unit":"人",
    "Phone number":"手機號",
    "Photo analysis":"照片分析",
    "Pick PDF":"選擇PDF",
    "Picture size limit":"請選擇10MB以下的圖片",
    "Pie chart":"巡檢結果圓餅圖",
    "Placeholder content":"請輸入內容",
    "Placeholder name":"請輸入問題名稱",
    "Play error code":"影片播放失敗，錯誤碼",
    "Play fail":"播放失敗: (%{key})",
    "Play no video":"回放時間段無影片",
    "Points":"分",
    "Positon select":"職務選擇",
    "Press record":"請按住錄音說話",
    "Preview":"巡檢預覽",
    "Previous patrol":"上次巡檢",
    "Previous score":"上次評分",
    "Problem Report":"問題回報",
    "Problem solving":"問題處理",
    "Proceed":"繼續",
    "Process":"流程",
    "Prompt all":"巡檢項不能全部忽略",
    "Prompt score":"巡檢評分項至少填寫1項",
    "Provide details":"請輸入描述",
    "Provide titles":"問題名稱不能為空",
    "Qualified":"合格",
    "Quarterly":"季",
    "Quitting confirm":"退出後，當前巡檢數據將會消失。確定退出嗎?",
    "Radar chart":"巡檢結果雷達圖",
    "Rate evaluation":"合格率評估項",
    "Re-evaluate":"您已忽略所有巡檢項，請重新評估",
    "Reach bottom":"資料全部載入完畢",
    "Read":"已讀",
    "Recent":"最近瀏覽",
    "Recent events":"近90天巡檢事件",
    "Recent reports":"近90天巡檢報告",
    "Recently":"剛剛",
    "Recommended tags":"推薦標籤",
    "Record":"錄影",
    "Record error":"錄影失敗",
    "Record fail":"錄影失敗",
    "Recording":"正在錄音",
    "Reference feedback":"展開查看附件檔案",
    "Region":"區域",
    "Region analysis":"分析區域",
    "Region one":"區域一",
    "Region one filter":"區域一分析",
    "Region select":"區域選擇",
    "Region two":"區域二",
    "Region two filter":"區域二分析",
    "Regions":"區域清單",
    "Register":"註冊",
    "Register failed":"註冊失敗!",
    "Registered":"註冊顧客",
    "Reject":"退件",
    "Reject Default Description 1":"檢核資料有誤",
    "Reject Default Description 2":"必要檢核項目未通過",
    "Reject Default Description 3":"檢核資料不齊全",
    "Reject Require Description":"請填寫駁回原因",
    "Rejects":"退件",
    "Relate":"關聯",
    "Relate channel":"影像",
    "Relate events":"關聯事件",
    "Relate problem":"關聯問題",
    "Related patrol items":"關聯巡檢項目",
    "Remark item":"備註項",
    "Remark prompt":"此項目不需進行評分，您可點擊「備註」輸入相關訊息。",
    "Remote patrol":"遠端巡檢",
    "Remote reports":"遠程巡檢報告",
    "Remote video guide":"點擊巡檢項標題,開始遠程巡檢!",
    "Report all":"所有報告",
    "Report details":"報告詳情",
    "Report send":"送出報告",
    "Report share waiting":"報告分享中，請耐心等待...",
    "Reports":"巡檢報告",
    "Reports placeholder":"請輸入巡檢表或創建人名稱",
    "Reports setting":"巡檢報告類",
    "Reports statistics":"巡檢報告統計",
    "Required Unfinished prompt":"尚有必填項目未完成",
    "Reset":"重置",
    "Resign in":"登錄超時,請重新登錄",
    "Retry":"重試",
    "Retry Again":"retry",
    "Retry register":"重新註冊",
    "Return patrol":"返回巡檢表",
    "Rotate":"換一批",
    "SD":"均衡",
    "Sand dust":"沙塵",
    "Sat":"周六",
    "SatDay":"六",
    "Save":"儲存",
    "Save confirm":"儲存修改",
    "Save error":"保存失敗",
    "Save failure":"儲存失敗",
    "Save success":"保存成功",
    "Saving":"儲存中",
    "Score":"評分:",
    "Score Limit":"分數上限%{score}，超過以上限計算總分",
    "Score append":"附加評分項",
    "Score evaluation":"巡檢評分項",
    "Score get":"得分",
    "Score range":"分數區間: %{min} 到 %{max}",
    "Score show":"評分",
    "Scoring record":"評分記錄",
    "Search least":"最近搜尋",
    "Search result":"搜尋結果%{key}項",
    "Second":"秒",
    "Seconds ago":"秒前",
    "Select":"請選擇",
    "Select Approve Comment":"請選擇簽核意見",
    "Select Store":"選擇門店",
    "Select brand":"請選擇您的品牌",
    "Select brand error":"品牌選擇失敗,請重新嘗試!",
    "Select count":"已選取%{key}項",
    "Select date":"選擇日期",
    "Select datetime":"選擇日期時間",
    "Select inspect":"請選擇巡檢表",
    "Select mode":"選擇巡檢類型",
    "Select overall":"請選擇本次巡檢總評!",
    "Select play time":"選擇播放時間",
    "Select service":"請選擇服務",
    "Select status":"事件狀態",
    "Select table":"選擇巡檢表",
    "Select time":"選擇時間",
    "Send":"發送",
    "Send Approval":"送出簽核",
    "Send out":"送出",
    "Sent Retry":"提交失敗,請重新嘗試!",
    "Sent error":"提交失敗",
    "Sent success":"提交成功",
    "Service permission":"無巡檢訪問權限，請聯繫管理員",
    "Setting":"設置",
    "Share failed":"文件加載失敗,請重試",
    "Share report":"分享",
    "Shower":"雨天",
    "Sign clear":"清除",
    "Sign confirm":"確定",
    "Sign failure":"簽到失敗,點擊刷新",
    "Sign in":"登錄",
    "Sign manager":"門店負責人簽名",
    "Sign photo":"拍照",
    "Sign success":"簽到成功",
    "Sign tips":"請簽名後再嘗試確認",
    "Sign writing":"請簽名",
    "Signature":"簽名",
    "Single positon":"單一職務",
    "Single store":"單一門店",
    "Single user":"單一人員",
    "Smog":"霾",
    "Snapshot error":"截圖失敗",
    "Snow":"下雪",
    "Solver":"負責人",
    "Sort type":"時間排序",
    "Specific customers":"單日顧客",
    "Staff filter":"人員篩選",
    "Start remote patrol":"開始遠端巡檢",
    "Start time":"開始時間",
    "Statistics":"統計",
    "Status":"問題狀態",
    "Status filter":"狀態篩選",
    "Status type":"總評類型",
    "Storage":"儲存",
    "Store":"門店名稱",
    "Store Locating":"門店定位中",
    "Store checking":"門店檢查",
    "Store detail":"門店詳情",
    "Store distance":"與%{store}距離約%{distance}公尺",
    "Store event closed":"已結案",
    "Store event closure rate":"門店事件結案率",
    "Store event done":"已處理",
    "Store event items":"門店事件",
    "Store event unhandled":"待處理",
    "Store group":"門店群組",
    "Store group filter":"門店群組加總",
    "Store list":"門店清單",
    "Store monitor":"門店監控",
    "Store name":"巡檢門店: %{key}",
    "Store overview evaluation":"門店考評概況",
    "Store patrol event top5":"門店常見巡檢項事件TOP5",
    "Store previous patrol":"門店上一次巡檢",
    "Store region filter":"區域加總",
    "Store select":"門店選擇",
    "Store setting":"門店設定",
    "Store sign in":"門店簽到",
    "Store type":"門店類型",
    "Store type filter":"門店類型加總",
    "Stream type error":"串流類型錯誤",
    "Submit":"提交",
    "Submit success":"問題提交成功",
    "Submitted event":"已提交事件結案率 %",
    "Submitted success":"已提交成功",
    "Submitter":"提交人",
    "Submitting":"正在提交...",
    "Success":"成功",
    "Sun":"周日",
    "SunDay":"日",
    "Sunny day":"晴天(日)",
    "Sunny night":"晴天(夜)",
    "Suspicious transaction":"可疑交易",
    "Suspicious types":"可疑事件類型",
    "Switch New":"查看最新通知?",
    "Switch all":"全部巡檢項目",
    "Switch brand error":"品牌切換失敗,請重新嘗試!",
    "Switch channel":"切換通道",
    "Switch feedback":"問題回饋項",
    "Switch focal":"待改善项",
    "Switch ignored":"不適用項",
    "Switch qualified":"合格項",
    "Switch remark":"純紀錄不計分項",
    "Switch store":"確定切換分店?",
    "Switching confirm":"本次巡檢未完成，您確定要切換分店",
    "System Approve Ignore":"系統忽略",
    "System Approve Withdraw":"系統撤回",
    "System Reject Description":"無可簽核人員，請重新確認",
    "Tag":"標籤",
    "Tag Select":"標籤快選",
    "Take photo":"拍照",
    "Temporary count":"暫存%{key}件報告",
    "Temporary delete detail":"巡檢尚未完成，確認刪除?",
    "Temporary delete title":"刪除巡檢報告",
    "Temporary failure":"暫存報告失敗",
    "Temporary max detail":"請注意，暫存報告已超過限制數量。",
    "Temporary max title":"暫存報告數量超限",
    "Temporary report":"暫存報告",
    "Temporary success":"暫存報告成功",
    "Text Edit":"編輯文字",
    "Text Limit":"最多支持5個文本",
    "This month":"本月",
    "This season":"本季",
    "This week":"本周",
    "Thunderstorm":"雷陣雨",
    "Thur":"周四",
    "ThurDay":"四",
    "Time":"時間",
    "Time Asc":"從舊到新",
    "Time Desc":"從新到舊",
    "Time adjustment":"當前選擇時間範圍最大為三個月，已調整！",
    "Time filter":"時間來源篩選",
    "Time range error":"請選擇正確的時間範圍",
    "Time selection":"時間選擇",
    "Time show":"時/分/秒",
    "Times":"次",
    "Tip":"提示",
    "Title":"名稱",
    "TitleStar":"名稱 *",
    "To":"至",
    "To approved":"待審核",
    "To checked":"待檢查",
    "To patrolled":"待巡檢",
    "Today":"今日",
    "Today events":"今日事件",
    "Total event count":"總事件",
    "Total patrol count":"總巡檢次數",
    "Total patrol store":"總巡檢門店",
    "Total points":"(考評總分100)",
    "Total score":"項目總分值",
    "Transaction detail":"交易詳情",
    "Transaction id":"帳單編號:",
    "Transaction monitoring":"交易巡視",
    "Transaction searching":"交易查詢",
    "Transaction time":"交易時間:",
    "Transaction types":"交易事件類型",
    "Transactions":"交易事件",
    "Tue":"周二",
    "TueDay":"二",
    "Turn on locate permission":"請開啟位置權限",
    "Type select":"類型選擇",
    "Undetected faces":"尚未檢測到人臉，請重新上傳",
    "Unevaluated item":"本次巡檢，未巡檢項目",
    "Unevaluated view":"部分巡檢未評估，點擊查看!",
    "Unfinished onsite":"您有一份現場巡檢尚未完成，是否繼續?",
    "Unfinished prompt":"巡檢表中尚有未評項目，請確認是否仍要完成巡檢?",
    "Unfinished remote":"您有一份遠端巡檢尚未完成，是否繼續?",
    "Unfold":"展開",
    "Unread":"未讀",
    "Unread messages":"條未讀消息",
    "Unregistered":"普通顧客",
    "Unrelated channel":"未關聯攝影機",
    "Upload error":"附件上傳失敗",
    "Upload report":"共%{total}個附件，已上傳%{progress}個",
    "Uploading":"正在上傳中...",
    "User select":"人員選擇",
    "VIP":"VIP",
    "Verify code":"視頻已加密",
    "Version tips head":"已為您準備了新版本的StoreVue，",
    "Version tips tail":"是否需要升級?",
    "Video Limit":"最多允許上傳2個影片",
    "Video license":"無影片訪問權限，請聯繫上級管理員",
    "Video limit":"影片最多支持插入2個",
    "Video load error":"影片載入失敗",
    "Video monitor":"門店監控",
    "Video no reply":"暫無回應，請稍後嘗試",
    "Video size limit":"請選擇20MB以下的影片",
    "Video source error":"設備無串流源",
    "Video type error":"設備串流類型不支持",
    "VideoLevel File":"影片畫質切換失敗",
    "View all":"查看所有",
    "View closed":"查看",
    "View pending":"處理事件",
    "View video":"開始",
    "Visit cycle":"到店週期",
    "Visit day":"單日到店",
    "Visit five more":"到店5次以上",
    "Visit history":"歷史到店",
    "Visit once":"到店1次",
    "Visit three to five":"到店3到5次",
    "Visit today":"今日到店",
    "Visit twice":"到店2次",
    "Visiting brand":"累積到品牌門店:",
    "Visiting store":"累積到本店:",
    "Visitors":"VIP辨識",
    "ViuBI":"營運分析",
    "ViuMo":"智慧巡檢",
    "Wait approve":"待簽核",
    "Waiting":"請稍後...",
    "Website china":"中國站",
    "Website global":"海外站",
    "Wechat":"微信",
    "Wed":"周三",
    "WedDay":"三",
    "Week":"周",
    "Welcome":"%{key},歡迎回來",
    "Welcome FirstTime":"歡迎首次使用",
    "Withdraw Approve":"撤回簽核",
    "Withdraw Approve Confirm":"確定撤回簽核嗎?",
    "Workflow Bind Cancel":"巡檢表綁定流程已被取消，請完成巡檢表綁定流程設定後再繼續此操作",
    "Worst inspection items TOP5":"重點關注項目TOP5",
    "Worst patrol completion TOP5":"巡檢完成最差TOP5",
    "Worst region TOP5":"重點關注區域TOP5",
    "Year":"年",
    "Your location":"您的位置",
    "bi_1times":"到店1次",
    "bi_2times":"到店2次",
    "bi_5rules":"五個欄位加總需等於100，不得高於/低於100分值",
    "bi_abastract_kpi_setup":"摘要報告KPI權重分數設定",
    "bi_about_StoreVue":"關於StoreVue",
    "bi_abstract_reports":"摘要報告",
    "bi_active_time":"營業時間",
    "bi_active_time_not_setup":"未設定營業時間",
    "bi_admin":"系統管理員",
    "bi_almost_done":"即將完成目標!",
    "bi_average_item_salevalue":"平均商品價",
    "bi_average_price_expaine":"平均單價:營業額/銷售個數",
    "bi_average_sale_price":"平均單價",
    "bi_average_shop_counts":"平均購買數",
    "bi_average_shop_counts_explain":"平均購買數:銷售個數/消費人數",
    "bi_avg":"平均",
    "bi_below_avg":"低於平均",
    "bi_best_period_doday":"本日表現最優時段",
    "bi_best_period_month":"本月表現最優時段",
    "bi_best_period_week":"本周表現最優時段",
    "bi_best_period_year":"本年表現最優時段",
    "bi_best_store":"表現最優的門店",
    "bi_best_week":"表現最優周的",
    "bi_beyond_avg":"高於平均",
    "bi_change_customer_info":"用戶資料修改",
    "bi_change_person_info":"更改個人資料",
    "bi_change_pwd":"密碼修改",
    "bi_check_update":"檢查更新",
    "bi_chinese_dollor":"元人民幣",
    "bi_comment_type_person1":"消費人數最優時段，高於平均",
    "bi_comment_type_person2":"%，消費人數最差時段，低於平均",
    "bi_comment_type_sale1":"銷售個數最優時段，高於平均",
    "bi_comment_type_sale2":"%，銷售個數最差時段，低於平均",
    "bi_comment_type_value1":"營業額最優時段，高於平均",
    "bi_comment_type_value2":"%，營業額最差時段，低於平均",
    "bi_common_question":"常見問題",
    "bi_common_user":"一用戶",
    "bi_compared_analytics":"同比分析",
    "bi_confirm_modify":"是否確定修改?",
    "bi_confirm_pwd":"確認密碼",
    "bi_counts_stat":"數量統計",
    "bi_current_shop_rate":"目標購買率",
    "bi_customer_datas":"客流數據",
    "bi_customer_department":"所在部門",
    "bi_customer_id":"員工編號",
    "bi_customer_name":"用戶名稱",
    "bi_customer_phone":"手機/電話",
    "bi_customer_position":"員工職務",
    "bi_data_analytics":"數據分析",
    "bi_data_analytics_tips":"數據小解析",
    "bi_date":"日期",
    "bi_date_selection":"選擇日期",
    "bi_day_top":"日冠軍",
    "bi_display_value":"顯示數值",
    "bi_do_best":"表現最優",
    "bi_do_worst":"表現最差",
    "bi_du_day":"日",
    "bi_du_hour":"小時",
    "bi_du_month":"月",
    "bi_du_week":"周",
    "bi_du_year":"年",
    "bi_equal_avg":"與平均相同",
    "bi_equal_target":"與目標相同",
    "bi_extend_report":"延伸報告",
    "bi_final_rush":"最後沖刺，快到達頂標!",
    "bi_forget_pwd?":"忘記舊密碼?",
    "bi_going_up":"不斷向上攀升中!",
    "bi_half_done":"突破一半目標了加油!",
    "bi_heatmap":"熱區",
    "bi_higher_than_target":"高於目標",
    "bi_hit_rate":"進度達成率",
    "bi_input_day_target":"輸入日目標營業額",
    "bi_input_week_target":"輸入週目標營業額",
    "bi_instore_data":"到店數據分析",
    "bi_instore_freq_data":"到店頻率分析",
    "bi_instore_oldperson":"熟客人數",
    "bi_instore_person":"來客人數",
    "bi_is_to":"為",
    "bi_item_datas":"品項表現",
    "bi_items":"個數",
    "bi_lan_setting":"語言設置",
    "bi_load_fail":"數據加載失敗，請重新嘗試！",
    "bi_loading":"加載中",
    "bi_login_account":"登入帳號",
    "bi_login_expired":"登錄過期",
    "bi_logout_system":"登出系統",
    "bi_lower_than_target":"低於目標",
    "bi_manager":"管理者",
    "bi_month_top":"月冠軍",
    "bi_more_info":"更多資訊",
    "bi_more_than_3times":"到店3次及以上",
    "bi_most_buy_period":"購買率最高",
    "bi_most_buy_time":"購買最高時段",
    "bi_most_hot_time":"最火熱時段",
    "bi_most_person_period":"最多人時段",
    "bi_most_popluar_time":"最多熱門時段",
    "bi_most_returncustom_time":"熟客率最高",
    "bi_most_turnin_period":"進店率最高",
    "bi_multistore_analytics":"多店分析",
    "bi_multlan":"多語言",
    "bi_mxm":"平方公尺",
    "bi_new_beginning":"又是新的開始，期待今天表現唷:)",
    "bi_new_pwd":"新密碼",
    "bi_no_data":"尚無資料",
    "bi_nodata":"暫無數據",
    "bi_oldcustom_data":"熟客數據",
    "bi_oldcustom_rate":"熟客比例",
    "bi_oldcustom_trend":"熟客趨勢",
    "bi_origin_pwd":"原始密碼",
    "bi_people_in":"進店人數",
    "bi_people_single_buy":"客單價",
    "bi_peoplecount_in":"進店客流",
    "bi_peoplecount_pass":"經店人流",
    "bi_period_30day":"30天",
    "bi_period_7day":"7天",
    "bi_period_90day":"90天",
    "bi_period_most_oldcusstom":"熟客最多時段",
    "bi_periodic":"週期",
    "bi_person_unit":"人數(個)",
    "bi_please_input_pwd":"請輸入密碼",
    "bi_please_select_brand":"請選擇您的品牌",
    "bi_pos_data_input":"POS數據輸入",
    "bi_prices":"金額",
    "bi_production_number":"商品數量",
    "bi_proportions":"比例",
    "bi_propotions":"比例(%)",
    "bi_pwd_not_equal":"輸入密碼不一致",
    "bi_pwd_rule":"密碼必須至少8個字符,而且同時包含字母與數字。",
    "bi_pwd_wrong_format":"密碼格式不正確",
    "bi_rank_sell_count":"銷售個數排名",
    "bi_rank_sell_value":"銷售金額佔比",
    "bi_region_1":"區域一",
    "bi_region_2":"區域二",
    "bi_region_country":"國家/地區",
    "bi_retry":"重新嘗試",
    "bi_sale_values":"營業額",
    "bi_sales_count":"消售個數",
    "bi_save":"儲存",
    "bi_sells_datas":"營銷數據",
    "bi_setup_fail":"設定錯誤",
    "bi_shop_rate":"購買率",
    "bi_shopper_count":"消費人數",
    "bi_shopper_rate_explain":"購買率:消費人數/進店人數",
    "bi_simple_about":"關於",
    "bi_simple_highest":"最高",
    "bi_simple_lowest":"最低",
    "bi_simple_setting":"設定",
    "bi_simple_total":"總",
    "bi_store":"門店",
    "bi_store_area":"門店面積",
    "bi_store_info":"門店資訊",
    "bi_store_rent":"門店租金",
    "bi_store_selected":"已選{0}間門店，可再選{1}間",
    "bi_store_selection":"門店選擇",
    "bi_store_setting":"門店設定",
    "bi_system_permision":"系統權限",
    "bi_takeoff":"休假",
    "bi_target_sale_counts":"目標銷售個數",
    "bi_target_sale_value":"目標營業額",
    "bi_target_setup":"目標設定",
    "bi_target_shopper_persons":"目標消費人數",
    "bi_teturncustom_rate":"熟客率",
    "bi_to_change_pwd":"更改密碼",
    "bi_top_sell_item":"熱銷冠軍",
    "bi_total":"全部",
    "bi_total_sale":"總營業額",
    "bi_turnin_rate":"進店率",
    "bi_type":"類型",
    "bi_unit_item":"個",
    "bi_unit_item_unit":"個數(個)",
    "bi_unit_ms":"毫秒",
    "bi_unit_person":"人",
    "bi_values_unit":"金額($)",
    "bi_week_top":"周冠軍",
    "bi_worst_period_doday":"本日表現最差時段",
    "bi_worst_period_month":"本月表現最差時段",
    "bi_worst_period_week":"本周表現最差時段",
    "bi_worst_period_year":"本年表現最差時段",
    "bi_worst_store":"表現最差的門店",
    "direct_comment":"備註",
    "選擇牌卡以新增至統計頁面":"選擇牌卡以新增至統計頁面",
    "Schedule":"排程",
    "Schedule setting":"排程類",
    "Today Schedule":"當日排程",
    "All Schedule":"全部排程",
    "Start":"開始執行",
    "Enter search store":"請輸入搜尋門店名稱",
    "Enter search record":"請輸入門店、查核表或查核人名稱",
    "Execution state":"執行狀態",
    "Schedule reminder":"於 %{date} 有一個巡檢提醒",
    "Execute inspection":"執行巡檢",
    "Not yet start":"尚未開始",
    "Execution date":"執行日期",
    "Inspect schedule":"巡檢排程",
    "No schedule":"暫無排程",
    "Select schedule":"請選擇巡檢排程",
    "CashCheck":"現金查核",
    "Check":"查核",
    "StartCheck":"執行查核",
    "History record":"歷史記錄",
    "Select CashCheck":"請選擇查核表",
    "All store":"所有門店",
    "CashCheck Record":"查核記錄",
    "Abnormal":"異常",
    "Normal":"無異常",
    "CashCheck Detail":"查核詳情",
    "CashCheck Result":"查核結果",
    "CashCheck Finish":"完成查核",
    "CashCheck Attachment":"查核附件",
    "Unfinished CashCheck":"您有一份現金查核尚未完成，是否繼續?",
    "Exit CashCheck":"退出查核",
    "CashCheck Quitting confirm":"退出後，當前查核數據將會消失。確定退出嗎?",
    "CashCheck summary":"確認查核",
    "Attachment Limit":"最多允許上傳%{number}個附件",
    "CashCheck Dynamic Set":"編輯類別項目",
    "Select cashcheck overall":"請選擇本次查核結果!",
    "Cashcheck get form list failed":"獲取查核表失敗",
    "No Cashcheck Form":"暫無查核表",
    "Cashcheck Number Input incorrect":"有不合法的數值輸入",
    "Change service error":"切換服務失敗",
    "CashCheck Submit Fail":"%{interval}此門店已有查核紀錄",
    "Day within":"%{number}天內",
    "Month within":"%{number}月內",
    "Year within":"%{number}年內",
    "CashCheck infinite loop":"計算公式錯誤，請聯繫管理員",
    "Clear Cache":"清除快取",
    "Clear Cache Finish":"清除快取成功",
    "Clear Cache prompt":"此動作會清除暫存報告，確認要清除快取?",
    "Service overdue":"門店無服務權限，請聯繫管理員",    
    "Attachment Total Limit":"全表最多允許上傳120個附件",
    "Store Address":"門店地址",
    "Current Location":"當前位置",
    "Inspection Execution":"巡檢執行",
    "Inspection File Save":"儲存拍攝圖片/影片至相簿",
    "Checkin Ignore":"略過簽到",
    "Checked in Distance Over":"超出簽到範圍",
    "No Inspection Permission":"無表單執行權限，請確認或聯繫管理員",
    "Approve Status":"簽核狀態",
    "File Error":"檔案錯誤，請確認後再次操作",
    "Attachment Error":"附件檔案錯誤，請確認附件"
}
